t.施華 40歲未？

班巴西佬通常報細數